發覺平時話巴士線太多太重複要cut線班撚樣今日唔見哂

潛哂落地底

因為佢地有樓收租唔洗返工, 所以今日唔洗𨳒人

港鐵物業